有冇人成日都覺得好無力，好累

如題

Keep 住做運動

壓力問題或者生理時鐘問題居多
早兩年有半年時間KEEP住10點訓6點起身,日日起身跑返20-30分鐘步,老虎都打死幾隻
而家變返12點訓+返SHIFT+無做運動連行下樓梯都覺得辛苦

食下啲善存會唔會有用

打少d j la